譚仔出不自殺聲明

個被字意味濃厚

此地無銀

識玩

下次貼你門口

正

手足feel

呀sir 仲未收工?

咁就想扮係手足等人去食？ 大撚把黃店選擇洗撚食譚仔

依道好多呀sir

阿sir你慳D啦，早日棄暗投明好過啦
香港警察個名臭哂

風向撚出現！！！

屌你老母真係多謝提醒呀風向撚

啊sir 好得閒

又帶風向
講左幾撚多次 藍店罷食就得

hi sir!

咁快手

唔貼又比人裝修，貼又此地無銀

藍屍呢一招『魚目混珠』，真係好利害，如果唔係閉路電視，可以爭吵幾日，所以，要諗下點拆
可能明天，阿叻餐廳都話自己俾人貼左，係整蠱，重新洗底，欲蓋彌彰，

咁黃色經濟圈就自動瓦解